---
title: Politische Bündnissen und Demos
menu: politisches
image_align: right
published: true
---

## Politische Bündnissen und Demos

2023 haben wir uns dem Bündnis Klima Lautern angeschlossen. Klima Lautern setzt sich für eine klimaneutrale Stadt bis 2035 ein. 
